【616文宣合集】收集各類可分享及印刷嘅單張

呢幾日見到好多關於616遊行嘅宣傳單張，
想開個post比大家將文宣設計放出嚟當係一個分享平台，
方便有心搵設計靈感、印刷同派發嘅戰友

當然歡迎討論有關事宜

小弟整咗手機size方便大家可以用來做wallpaper同send 比人
希望大家喺僅餘嘅時間將聽日嘅遊行宣揚開去

616
沒有撤回，沒有撤退

It’s NOW or NEVER

原圖高清啲🙏🏿

Push